提議文宣搞抵制大陸貨

香港人能力有限，但集全球之力，1/1000都可以好大效果
助攻侵侵

#boycottchina

一向都抵制
垃圾品質，無人想用

要向外國勢力宣傳

華為歐美都唔少人用, 仲有波鞋服飾果d